「連登已死」連自爆中學名呢啲咁無聊既Post都可以上熱門

想同中學同學相認咪直接講，搞埋哂啲小動作

00後啱啱有ac 緊係即刻要開po試下啦

究竟連登一日死幾多次